勇武新口號，我願榮光歸香港！HongKongers forever！

衝個下要

光復香港！時代革命！
光復香港！時代革命！
光復香港！時代革命！
我願 榮光 歸香港！

HongKongers forever！

口號對戰事非常重要
提高信心，增強團結，士氣氣勢！

呢d口號先唔會退縮！

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

HongKongers forever
好柒

Glory to Hong Kong
或
Long live Hong Kong
得唔得

Glory 會好啲

你班仆街肯接受現實未?
你覺得最近一日死咁多人喺巧合?
屌你老母 我真喺唔撚信唔關831事
唔喺831 咁新屋嶺呢?
今日軍營張相呢?武警嚟架傻閪!
醒下啦香港人!

btw 推此post

九月七號下午一點機場見
907 機場 Channel
907 機場 公海
907 機場 宣傳
-- 車
-- 單車
-- 地鐵
-- 巴士

推

首歌真係唔得呀，做主題曲可以，但國歌真係唔得
無氣勢（再正氣歌激昂啲！）, 詞填得唔夠好（英美兩國既國歌歌詞中譯都非常典雅，我地中文用家點可以輸俾佢地）
香港國係大家眼中格局應該唔只咁細！

對唔住呀作歌既手足，但我認為首歌真係唔岩做國歌

作者原本都係話做軍歌
俾人吹捧得太勁,當然我都覺得首歌好勁
不過好多人聽到都會喊,好有歸屬感

到香港真獨立再講啦，到個日中共都唔知倒台未